［尖咀觀星］狗出手想逆轉民意

第一次開post

今晚尖沙咀碼頭有和平活動
但旁晚狗已經吹大雞叫人閂門
擺晒大水馬 仲已經落重兵力查車查人
製造示威=恐襲既氣氛
好明顯劇本係今晚會武力清場
然後又拉幾個
再博你又圍狗屋 放火 掟野 etc.

之後遣責 務求塑造黑衫=暴徒
玩多幾次
然後民意逆轉革命收皮

8.5之後已經開始有轉風向既跡象
今晚希望各位 be water 和理非
小心周邊有25狗
盡量盡量唔好比位人入
場仗仲有排打 一輸就輸成世

和平觀星

自推

推

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

今晚和平睇星

制服想搞事果啲

Be water, be careful

去買奶茶睇星

要小心

點解成日都話轉風向? 你有冇咩分析實質證明風向真係轉緊/轉咗?
冇嘅拍爛檔唔好再用呢類滅自己志氣長他人威風嘅字眼, 唔該

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#收回暴動定性
#釋放所有被捕義士
#成立獨立調查委員會監察警暴
#落實真雙普選

小心黑警換黑/白衫攪事 小心

唔好laser照狗
今日係觀星

驚差佬咋

和平觀星
唔好俾材料佢地做新聞
聽日4點記招暫時都冇內容

轉乜春風向呀
我保證你而家炸埋狗屋都只會係拍爛手掌呀

俾佢再拖多你個零兩個月就真係轉風向喇